柑 蕉 桔 李 蘿 柚

雁 鷲 鵰 狸 獅 狒

創意台？

郭富城+張衞健